究竟小明前世做錯咩事...

由幼稚園開始 就開始接觸佢
到小學左右就開始用佢嚟作句作文
究竟佢做錯咩事 成日都有人提起佢
又要同火車鬥快跑 又要上廣州
覺得佢真係好慘

蟻多嬲死象

死毛全C

上面兩位係咪騎劫

唔想自爆

樓上做乜尻

你仲唔開post 2 ?

LIHKG新文化

hi

小明係你太爺

點睇小明上廣州